quiz_data = [
    {
        'question': 'Что такое Python?',
        'options': ['Язык программирования', 'Тип данных', 'Музыкальный инструмент', 'Змея на английском'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какой тип данных используется для хранения целых чисел?',
        'options': ['int', 'float', 'str', 'natural'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какой тип данных используется для хранения строковых значений?',
        'options': ['int', 'float', 'str', 'natural'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Что такое Flask?',
        'options': ['Криптовалюта', 'NFT', 'Фреймворк', 'frontend язык'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'В каком году придумали язык программирования Python?',
        'options': ['2007', '2000', '1891', '1991'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'Какая модель видеокарты самая мощная??',
        'options': ['GTX750TI', 'XTR0703TI', 'RTX4090', 'GT1030'],
        'correct_option': 2
    }, {
        'question': 'Как выбить пробки у соседей?',
        'options': ['Засунуть вилку в розетку', 'Перерезать провод', 'Никак', 'Разогнать проц до 10ггц'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'Что хочется вернуть?',
        'options': ['Доллар по 30 рублей', '2007', 'Бывшую', 'Адекватность'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Кто самый лучший исполнитель?',
        'options': ['Anna Asti', 'Катя Самбука', 'Neverlove', 'Шаман'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Куда наши предки вкладывали деньги больше всего?',
        'options': ['Золото', 'Доллар', 'МММ', 'Крипта'],
        'correct_option': 2
    },
    # Добавьте другие вопросы
]
